dinner..........

減肥？ 但有可樂既

入面有2舊冬菇雞肉水餃

好送過我屋企隻狗

好好味

米粉好味呀

減肥嘅話差唔多啦

罐可樂

同我做愛減肥OK?

👌

ZERO也

你咩事呀係咁溝囡

思春

減肥咁清淡既？

YES